前AKB成員前田敦子閃婚！交往未滿半年昨登記

前田敦子（右）和勝地涼因合作《全力青蛙》結緣。翻攝畫面

日本國民女團「AKB48」27歲前人氣成員前田敦子2012年退團後轉型演員，她今年5月被爆與31歲男星勝地涼熱戀ing，交往還不到半年，今《日本體育報》報導2人已在昨天登記結婚。報導指出，敦子目前並沒有懷孕，2人稍早發出聯合聲明證實婚訊，內容提及「被雙方的個性所吸引，以結婚為前提展開交往」，也表示：「雖然我們兩個都有未成熟之處，但會一起共築笑容不絕的開朗家庭。今後我們會互相扶持，並認真對待每一份接到的工作繼續努力。」

敦子和勝地2015年因合作日劇《全力青蛙》而結識，去年9月因電影《食女子》（暫譯）合作拉近距離，今年春天展開交往，5月八卦周刊爆初2人拍拖消息時，雙方都沒有否認戀情。（王怡文／綜合報導）

幾靚仔

結左婚就專心生仔咪撚再出來

又少個靚處女

仲以為佢同咗同一屋簷下個文也結婚

屌，文也娶咗堀北真希呀

Sad

暗星配暗星

好囉好囉
有人埋單啦

g

條女都算傳奇, 咁撚柒都做過一線偶像

而家睇返條片 好似睇緊八十年代啲野咁

牙醬真係完爆所有人

那個了唷